老問題，我好奇怪?

如題。

我係咪好奇怪?

係
你身體最好體能唔玩,到你30幾一晩3q都唔得時就冇得玩
仲有,上到床唔係一定好,要見識多,識得分邊d適合自己
適合比喜歡更重要